一人一個曾經鐘意既卡通人物

邪留丸王子

最好係淡出or消失

野原新之助。
作者過身後，新版蠟筆小新就冇咁好睇。
但劇場版越來越好睇，雖然小新都係冇以前咁搞笑。

佢把笑聲，我細個覺得好煩…

細個成日扮佢
呵～呵～呵

天線得得B

瀨川音符

我都想問 佢去左邊
果時好似紅透半邊天

派派幫幫 普哇普哇普

係普露普普露 法米法米法

你嗰嗰係初貴

泡露泡 巴多利路